{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079838?place[place_type]=GID&place[gid]=1079838&place[latitude]=33.39230343&place[longitude]=126.2429290805&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "협재쉬멍놀멍 게스트하우스&펜션"
    },
    "text": "我が宿はヒョプジェ海水浴場から近い位置にあるビラ型ゲストハウスです。 ヒョプジェ海水浴場までは徒歩5分、翰林公園と金陵海水浴場までは徒歩10分の距離に位置しています。 バス停からも遠くないので交通が便利です。 ご予約の際は済州空港の4番ゲートから出て102番バスに乗って翰林乗り換え停留所で202番バスに乗り換えて協在海水浴場バス停で降りてパリパゲット路地を歩いて来られたら宿があります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウト後は掃除のため入室できない時間ですので、ご注意ください。 予約人数を超えて入室する場合は追加料金を支払わなければならず、予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。 客室と施設は他のお客様のために清潔に使用し、過度な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 定員より多くの人数での入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどを客室内で調理することは許されません。 施設に対する責任は宿泊客にありますので、注意する必要があります。 ペットの入室は許可されておらず、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 チェックアウト時、飲食物とゴミは分別していただき、キッチン用品は洗浄してください。 チェックアウト後、客室の鍵を返却してください。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 利用時間はチェックイン時間の16時からチェックアウト時間の11時までです。 客室の種類は2人室、ダブルルーム、3人室、家族室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場から徒歩5分、翰林公園と金陵海水浴場からは徒歩10分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "バス停から宿泊施設までの交通手段はありますか？",
            "answer": "バス停からも近く、交通が便利です。済州空港の4番ゲートから出て102番バスに乗って翰林乗り換え停留所で202番バスに乗り換えて協在海水浴場バス停で降りてパリパゲット路地を歩いて来られたら宿があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。チェックアウト後は入室できない時間となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約人数を超えて宿泊する場合は追加料金が発生いたしますので、予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室と施設は他のお客様のために清潔に使用し、過度な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。定員より多くの人数での入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどを客室内で調理することは許されません。施設に対する責任は宿泊客にありますので、注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にどのようなことに気をつけるべきですか？",
            "answer": "チェックアウト時は飲食物とゴミを分別していただき、キッチン用品は洗浄してください。また、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間はチェックイン時間の16時からチェックアウト時間の11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には2人室、ダブルルーム、3人室、家族室がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 624
    }
}